(醒下啦) 不要說五大訴求，試著說民族自決

大家要認清五大訴求己經過時。

無論依場起義成敗也好，黑警己經倒數緊自我毀滅嘅時鐘

當中最重要嘅係釋放手足，括免起訴。
而要達到依個目的，只有兩個手段：
1. 9叫口號，求9林鄭，近乎冇可能
2. 令到黑警冇搜證能力，律政司冇起訴嘅能力

點先可以做到第二點？就係要解散當今政府!

小弟不才，冇明確計劃，但係目標好清晰

五大塑球，缺一不可

民族自決，重組政府

只有重組新政府，香港先可以光復，革命唔係去求魔鬼聽你講野

二十連推，希望大家醒下

真係冇同路人？

竟然你唔信任777 ，五大塑球係講俾邊個聽？

邊個有能力可以接納你嘅塑球？

有冇人可以答我？

整得出嚟 就唔打算佢接受 我個人係咁睇
佢接受咗部份 而你地又好多人覺得收貨 唔再出嚟 就真係輸咗
五大訴求係手段 目標只有攬炒 我地冇退路
既然係手段 就有加碼嘅必要

我一次都未嗌過光復香港 時代革命

就算冇講出嚟 實際上都係可能行緊呢個方向 只係重未意識到
但就算係呢個方向 都唔可以打著呢個旗號

No thanks

完全同意，若果係手段，一直重覆叫就好似，你 CE/ AL/ DSE 要重考，會唔會一直俾你考同一份卷？

中哂 point!

大家要準備好，機會一到點樣把握!
機會係唔等人依句都講口臭啦!

點樣重組新政府，要有明確計劃，
冇講過一定要獨立，但係點樣先可以得到國際社會認受性呢？

如果777 聽日下台，大家答我，你準備好未？

其實民族自決唔等於獨立
同歐美國家成立聯邦，叫唔叫獨立呢？

台灣咁多年都未正式係國家，未叫真真正正獨立

香港做左咁多年白手套，點解唔可以繼續做中間人呢？

香港最有可能嘅出路係喺國際間行走灰色地帶，大家有補充可以討論下

驅除韃虜，恢復中華，創立合眾政府。

其實呢句真係好精闢

韃虜 本身就係解北佬
恢復中華 就係要復辟自身被侵蝕既文化
至於最尾果句 無咩好解釋

重申 唔係港獨 不過既然有國家高調單方面聲稱中英聯合聲明已成歷史文件 只係用歷史角度討論緊點樣維持聯合聲明法律效力

I love China. President Xi is a great leader and a good friend✌🏻

重點係好多人仲知革命成功嘅下就步要點做，但係又瘋狂叫喊

基本上
1. 五大塑球，缺一不可
2. 光復香港，時代革命

依兩句放埋一齊就存在邏輯問題

民族自決 重組政府
民族自決 重組政府
民族自決 重組政府
民族自決 重組政府
民族自決 重組政府
民族自決 重組政府

我會話現階段唔係正名嘅時候
但係時候到 就唔可以猶豫
民族自決 獨立 甚或革命
對於我 都係同一方向 只係字眼上嘅分別
但係點樣促使呢樣嘢發生 先係問題

訴求係對準左政權 但大家比訴求限死左 以為一定要係政權以內既框架到訴求
一日有五大訴求 一日就唔係革命

點解我會有依個諗法？係因為政府同各位手足兩邊已經冇下台階，冇 win win 嘅方案 (有嘅可以提出)，一直落去只有攬炒

五大塑球對我尼講係6月嘅時候俾政府嘅下台階

既然大家走到今日，堅持都咁團結，應該要認真諗下一步。

大家覺得黑警坐完監，依兩個月嘅事就可以當冇發生過咩？

有一啲根本性嘅改變已經發生左喇，大家可能感覺到但係唔知點去理解

要多謝我中學中史老師
雖然大學 碩博唔係讀歷史 但concept唔清 好易跟風

大家歷史唔洗追得多 睇下興中會 同盟會 我地國父兼且HKU畢業生 孫逸仙 點樣用香港做革命基地 推翻滿清

驅除韃虜，恢復中華，創立合眾政府。

我要嘅係 免於恐懼的自由
只要達致呢樣嘢 我都唔反對
其他 革唔革命 只係形式上嘅分別
所以我認同你所講

我唔知而家係到左樽頸位 定係大家慣左個口號
當遊行集會無止境停滯不前 大家就自動收皮
義士變成烈士
好似當年咁 好聽就戊戌六君子 實情就六kai子

講左政府失信好多年啦，點解仲會畫過框架俾自己去同人傾？

人哋每個星期唔9理你，不斷挑戰大家嘅道德底線。我唔知飯民收埋幾多核彈啦，我想講不斷重覆叫人回應塑球同飯民叫平反六四冇分別。

我發覺同巴打好岩傾 我好希望我哋晍係小眾

今日見到中大開學日嘅畫面

各位手足讀咁多書係時候動下腦筋，平日思考，週末去做運動

咁你唔係革命 嗌乜撚野革命
打著革命旗號上街 手足以為自己真係革緊命 勇武送頭 到頭來原來追求緊既係改革 兄弟仲以為係革緊命 值嗎
手足上街呀 比人拉撚晒 打到半條人命 要革命推翻既時候 搵你上？
如果好堅持要送頭 點解唔一開始就黎真革命？
而家口講革命 實就五大訴求改革
送左份禮比支共 橫掂都係任佢嗡 咁咪順下佢意

拿講明先
I love China. President Xi is a great leader and a good friend✌🏻

目前最保險都應該要爭取五大訴求， 唔好喺呢個時候攞香港獨立之類嘅concept出嚟擺上枱。

始終西方都係想香港維持返一國兩制

一開始我係認同口號可以凝聚力量，可以洗腦，令大家行動思考一致

依家問題係嗌9錯左個口號

我希望大家只係嗌下但係諗法係向前而唔係固步自封

畢竟光復香港，時代革命都用左4,5年先到依家咁深入民心，係要啲耐性令大眾接受

我冇嗌過

好認真地講句 唔岩聽唔緊要 你話我分化又好 帶風向又好 真心好希望咁多位睇到呢個post既人可以google

驅除韃虜，恢復中華，創立合眾政府。

可能你會明白綱領對於成敗既重要性
冇大台唔緊要 冇領袖唔重要
綱領一錯 難聽講句 階段性勝利之後只會係「跟住呢？」

驅除韃虜，恢復中華，創立合眾政府。

驅除韃虜，恢復中華，創立合眾政府。

相比起時代革命呢d略帶文藝腔既說話 會唔會務實風格好d

點諗唔緊要 但請google

驅除韃虜，恢復中華，創立合眾政府。

我未見過未聽過寫遺書要求改革。

革命依個叫法可能大過火，我覺得大家可以唔講，但係要明白佢嘅意義

我一路都講自由唔係免費

freedom is not free

我哋走到今日，有幾多手足無私付出？
我哋一直付緊代價

唔好眼高手低咁傻

拿 唔係港獨呀 小弟愚見林鄭班子對維護國家安家繁榮不盡不實
建立合眾政府 恢復中英聯合聲明 堅決維護一國兩制 全面實行五十年不變
I love China. President Xi is a great leader and a good friend✌🏻

我支持 President Great Xi. Honestly I love China as well. I don't know what's happening in 64, just keep repeatedly hear from the Democrats. So Annoying!

咪係囉 democrats 對別國事務指手劃腳 so annoying!
Trump 2020
I love China. President Xi is a great leader and a good friend✌🏻

push

仲有「自己香港」「自己救」

唔止香港人加油

唔爭在嗌埋建設民主中國

到依家都 16 正評，9負評。

我唔知我依啲小眾可以點幫到手...

醒下啦各位

幫唔到 自求多福 是但一邊贏都會被清算
好高興今日見到你個post 如果唔係你 我都唔會將收埋心底幾年既話講出黎 但真係忍唔到

只能嬉笑怒罵講一句 光復香港，唔係革命

多謝巴打講
一路都覺得五大訴求好冇料到
但係Concept唔清講唔出點解

真心想推po，但P牌仔係咪唔推得

呢個時勢我覺得仲叫五大訴求，其實係另一種認輸／妥協，係咪五大訴求一旦fulfill 咗，大家就甘心「幸福快樂」咁生活落去？

另立政權 以堅決落實一國兩制 全力貫設國家安定繁榮為名 200訴求都有得達成

真係好少人去諗下一步點行

依家個 agenda 錯哂，
遊行和理非要五大塑球，
跟住前線為左保護和理非送頭，
實則前線係革命緊，但就係保護緊一班仲對當今政權有幻想嘅人

真係好可笑

唔係話兄弟爬山，各自努力就得

係咪起碼要知爬緊個咩山先呢？？？

哇頂，終於有同道中人

依個先係新時代香港!

即係好簡單 我地中國 三個月唔埋就旱災 我地香港如果有海水化淡技術 可以送水比中國 好撚過幾千億咁送比地方貪官 全力支持習總書記打貪腐

前線革命緊 後面既五大訴求卻係妄想政權會進行改革
結果 義士變烈士

我每晚都訓唔到，好攰都會突然間醒左，不斷覺得成件事發展落去好錯。

我好開心有無證巴打會和應我

根本依個香港 97 後冇進步過，就算有進步都唔係突破。

唔只係林鄭，依個政府入面仲有千千萬萬個冇思想，冇承擔嘅人做緊!

我唔係依兩個月先咁諗，五大塑球就算回應同兌現左，

個社會仲有千萬個計時炸彈

巴打，一齊傾下啦，我哋好可能係小數，咪當圍下爐囉

香港是中國不可分割的一部分

驅除馬列，恢復中華
香港係屬於真正嘅中國 - 中華民國
而非共匪集團

香港同台灣建交，如果澳門同星加坡想 join 嘅話，依度啲經濟，軍事，食糧都唔小野啦

利申，講緊喺 President Xi 嘅 Leadership 下先可以發生

每次叫五大訴求都好撚尷尬
一日唔脫離中共魔掌或者推翻中共
香港人唔會有運行，中共一定搞香港人
雙普選唔係無用，但一定有用咩？
長遠睇中共可以玩滲透，可以大做公關，到時就係我哋呢代將香港斷送俾中共
唉⋯⋯好撚灰

我哋真係浪費左好多機會，五年前係，依家都係
佢徹底失信，滿口大話
仲訴咩求？
講雙普選前先解決下個選舉主任嘅問題先啦，
依家唔駛滲透都玩完，慳水慳力

我會繼續出 post 或者再諗下點樣宣揚我嘅睇法，希望各位同道手足唔好灰機

I love China. President Xi is a great leader and a good friend✌🏻

習種食屎，天滅中共

fuck yes，仲寄望中共港共只係死路一條
好灰9

講中左，點算好？？

自推10次

擺脫中共控制

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

支持，唔可以再俾人決定我們的命運

我之前有開 post 講過，再 recap 下

個 Agenda 錯哂

前線革命緊，後面既五大訴求卻係妄想政權會進行改革
一個推翻政府，一個希望政府聆聽
結果 ，義士變烈士，次次送頭

五大訴求，缺一不可 (對現任政府有幻想)
光復香港，時代革命 (希望重組政府)

依兩句放埋一齊會有邏輯問題

所謂兄弟爬山，各自努力

係咪應該爬同一座山呀

我諗都冇諗過依一步咁快尼，真係要開始諗喇

如果林鄭聽日下台，你地有咩準備？

尋晚有人捉鬼話機場admin係狗，今日報道話林奠撤回條例...